其實點解火箭可以打5外0底？

內線比人爆死，籃板又輸哂，3分唔準就收皮

西書無三分
加上西岸要搵人守啞狗 人民幣沾

死亡5小，加埋西書壽中正寑

想打五小 拉開空間比垃圾龜切入?

PJ tucker 補防勁

晉級既話一定比davis sm內線